救理大只有兩個方法

第一 短期 聚夠人數包圍理大
第二 長期 和理非要開始進化 唔再停留和理非階段

再咁落去大家等輸

最起碼要一人攞一舊磚埞鳩佢
唔好一出tg就跑啦大家
係時候要進化啦

反抗唔係得把口㗎
哎呀 應該係話千祈唔好咁做至啱

可能要各區繼續堵路先得
一係攬炒， 一係放人

至少裝備同體能都要升級

經歷左5個月都仲係和理非，咁應該得返第一個方法

和理非冇裝呀， 我都想買， 我尋既得口罩， 零晨12點玩到差唔多5點腳受傷先回家

和理非冇裝呀， 我都想買， 我尋晚得口罩， 零晨12點玩到差唔多5點腳受傷先回家